原來申請身分證收據 唔係 身分證明文件

我真係屌你老母上面寫到明係可以當身分證用
排左半個鐘入到去攞出黎既時候冚世界都好似未見過行街紙咁
對住個研究左成世先叫個選舉主任過黎 話唔比我投 要有passport先得
後面啲人已經黑哂面
好彩返樓上攞完落黎 佢通融我先唔洗排多次
屌咁撚急去搞身分證為乜

On9

申領選票所需的文件

自2018年12月10日起，任何選民在申領選票時，必須出示其香港身份證的正本，或以下指定替代文件：
有效香港特別行政區（“香港特區”）護照正本；或
《豁免登記證明書》正本；或
《申請香港身份證收據》正本；或
有效海員身份證正本；或
有效簽證身份書正本；或
證明已向警務人員報告該人的香港身份證或《豁免登記證明書》或《申請香港身份證收據》已遺失或毀掉的文件（俗稱“警署報失紙”），連同顯示該人姓名及照片的有效護照或相類旅行證件（例如香港特區護照以外的護照或回鄉證）的正本。

佢都有攞呢段嘢出黎大我 但係我啱啱滿18又唔夠膽出聲 加上佢本嘢係對住自己然後好肯定咁同我講要有埋護照或者回鄉證 跟住我就比佢嚇走左

身份證明文件的所有組合：
1.身份證
2.香港特區護照
3.豁免登記證明書
4.申請香港身份證收據
5.有效海員身份證
6.有證簽證身份書
7.報失紙+Passport(非香港特區護照) /回鄉卡

《申請香港身份證收據》寫明，點拎到黎大你？

打左電話去投訴

我有隱約見到
但係佢攞本選舉手冊出黎比自己睇 又唔係對住我 張枱又有勁多嘢遮住 唔夠膽問佢攞黎睇真啲 同佢confirm左佢知道我攞住既係申請身分證收據都仲實牙實齒話唔得我就唔夠膽呦落去

去之前就要望下選舉事務處比你封信啦

得行街紙該囉埋PASSPORT/出生紙去，費事麻煩。

有睇過 所以先拿拿臨去搞左張申請身分證收據
但係當時啲乜主任乜主任成班圍係度大我唔夠膽繼續講落去
本身都好肯定得架

就係本身好肯定得所以冇攞 最後其實都係唔需要

算啦，投咗就得

係呀投左票 投埋訴

識睇最後個句未？

連同顯示該人姓名及照片的有效護照或相類旅行證件（例如香港特區護照以外的護照或回鄉證）的正本。

原來我睇錯 自

訓醒未可唔可以睇清楚啲先衝出黎柒

我當時就係好似你咁
唔怪你

票站D人可能係PARTTIME。識條鐵。

連個選舉主任都係parttime我冇嘢講真係人多大聲就當啱
成班都未攞過身分證未見過行街紙咁